拍緊拖同無拍拖既你 入一入黎傾2句

你地覺得一開始拍拖個時講唔講得上好愛對方？定只係單純咁好中意？

一開始就已經係愛
要相處下發展下先會到愛，然後想過人世

負評個d可唔可以講下通常要拍幾耐先會知自己唔止係中意而係愛？

推

同個ex岩岩分手無耐
佢話佢好中意我但係佢覺得我唔係可以同佢一世既人
因為一齊左6個月佢都無好強烈愛既感覺
但係我覺得6個月其實好短，同埋點解而家大家都仲中意但就要分手
佢話相處愈來只會更加唔捨得分手

巴打們，係咪所有男人都會以諗將來為先，覺得無以後，就算而家幾中意都無用

可能越拍越發現對方缺點

佢都有講過一開始覺得我好完美，
但係慢慢發現我都有d好無理頭既脾氣
但男人係咪唔明
女人愈在乎愈中意
就會愈小氣，
但其實一句 唔好咁啦錫哂你啦
就好快無事
但佢偏偏唔係，會中意同我嗌到底
雖然之後佢都會同我講翻對唔住，係自己唔夠細心

入黎傾下計好無，好頹呀

我依家預到嘅情況就係咁
前2個ex都係一開始就好愛 有心跳加速個種感覺 算係love at first sight
前2日被表白 我清楚係對佢有好感同鐘意嘅
但係真係無個種好愛嘅感覺 亦到唔知去唔去到/幾時先去到個個位
好怕一齊會辜負咗佢

我覺得要enjoy大家都中意對方既moment
人海茫茫，遇到有feel既人已經好難
對方都對你有相同既感覺係幾咁難得
咪試左先

負皮個d可唔可以講下，你講得幾耐先會去到愛個個位

一開始本身諗住玩下試下先
到分手嗰一下就知原來自己比對方更認真

所以大半年後嘅今日
佢喺佢嘅新世界到遊歷
我仲留喺原地到唔知行去邊

係 我而家都係經歷緊呢樣野
但係我好驚我都會一直沉落去企唔翻起身

如果關係無出現大問題嘅話
你地沉落去唔係壞事黎喎

其實係無乜大問題，但佢覺得無將來，
佢覺得靠住呢份中意係過唔到人世，
所以佢話而家分手，會無以後分手咁痛

無信心
咁都幾難搞

不過咁,,,,,
呢排我開始有個新嘅諗法
既然當初一齊之前佢唔係鐘意我頹廢先同我一齊
咁我繼續頹黎都無用

反而精精神神,神彩飛揚咁
仲可能有機會追返佢

到底追唔追得返(你嘅話係掹唔掹得返)
都係未知之數
但係多一點可能性都應該試
尤其我地都係唔易放低

分左手2個星期 我都有cool過煲
問佢可唔可以重新黎過，但佢都幾決絕
每一日都忍住唔搵佢，有一下頂唔順沖左去搵佢
佢都係講翻一樣既野
佢都係同我講佢中意我，但係我地唔係perfect match
所以佢企得好硬
有時真係寧願佢同我講佢有第二個，等我死左條心佢。。
唉巴打你都要加油，希望你追得翻佢，或者搵到條出路俾自己

佢似係屌完你6個月屌到厭

原句送返畀你
佢有第二個唔代表你死到心
唔好亂咁幻想打擊自己

退後一步咁諗，佢要搵perfect match
咁perfect Match係好雙向
時間一過人自然會變

話唔定過多一日，你兩個各自有啲唔同嘅經驗後會夾過而家

留得青山在，山水有相逢